\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Jungenschaft}
\index[in]{Die grauen Nebel}
\index[in]{Jungenschaft}

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus der dj.1.11.\\
FA: 46 GB: 61
\end{angaben}

\begin{tabbing}
1. Die grauen \=Nebel hat das Licht durchdrungen,\kill
\>\bf C\\
1. Die grauen Nebel hat das Licht durchdrungen,\\

und die \=d"ust'ren Tage sind da\=hin. Wir sehen\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\\
und die d"ust'ren Tage sind dahin. Wir sehen\\

eine blaue Schar von Jungen an der \=lauten Stadt vor"uber\=zieh'n.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\\
eine blaue Schar von Jungen an der lauten Stadt vor"uberzieh'n.\\ \\

Ref.: Komm, komm, lockt \=der \=Schritt. \=Komm, Kamerad, wir \=zie\=hen \=mit.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
Ref.: Komm, komm, lockt der Schritt. Komm, Kamerad, wir ziehen mit.\\

\ \ \ \ \ \ \ Komm, komm, lockt \=der \=Schritt. \=Komm wir marschieren \=mit.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ Komm, komm, lockt der Schritt. Komm wir marschieren mit.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Sie lassen \=alles in der Tiefe liegen, bringen \=nur sich selbst hinauf ins \=Licht.\kill
\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
2. Sie lassen alles in der Tiefe liegen, bringen nur sich selbst hinauf ins Licht.\\

sie wollen in den klaren H"ohen siegen, einen \=Weg nach unten gibt es \=nicht.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Sie wollen in den klaren H"ohen siegen, einen Weg nach unten gibt es nicht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Sie werden \=M"anner, die ihr Reich erringen,\kill
\>\bf C\\
3. Sie werden M"anner, die ihr Reich erringen,\\

die es \=sch"utzen vor dem gro"sen \=Feind. Die Augen\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\\
die es sch"utzen vor dem gro"sen Feind. Die Augen\\

strahlen und die Lieder klingen und die \=Herzen sind im Kampf ver\=eint.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\\
strahlen und die Lieder klingen und die Herzen sind im Kampf vereint.\\
\end{tabbing} 
